咁就可以成功多啲人罷工

問過好多朋友 佢地罷唔到工都係因為身不由己
佢地唔會主動罷工 話除非交通搞到佢地返唔到就一定夠膽罷
大家果日千祈唔好阻塞主要交通呀

係啊 中資公司好多都會偷偷地mark低邊個罷工
我個間咁啱秘書係同一陣線 講咗係真事
幫下我地

K

助攻呀